一人一個學好英文嘅方法

英文好差 希望大家可以解答到我

不外乎多聽多講

英文好差既 可以上政府新聞網
個到d 英文新聞好易 又本土

打機 美服
睇美劇

冇機會講 睇再多都冇用

睇外國劇果陣跟住啲對白黎讀

呢樣真心有用

讀完佢已經去到幾句後

你有心學既話
一套美劇可以睇兩次
以前都係咁練listening

成係睇到劇咩咁搞法

我唔開subtitles 或著用英文subtitles都ok